好可怕,唔好打風得唔得呀

最憎打風落雨
毀左我最輕鬆的星期日
冇得出去做運動

依家仲要10號
d窗吹到拍拍聲
d燈又眨眨下

好驚

咁人地真係好驚呀嘛
隻窗爆咁點算

屋企滲緊水

我隻窗都係咁滲水
其他位都會滲不過早幾個星期好彩做左少少修補

嗚嗚
停啦唔好打喇

唔打風邊有假放on9仔

今日星期日呀
打黎把撚咩